講下你最毒毐左幾耐

最長似過幾耐無出過街 無沖涼 連續打左幾耐機 打左幾多日j 有幾多av動畫係部腦

暫時3日無出過街
打左9個鐘機

小兒科啦

一星期無出過街
連打12個鐘機

最耐幾耐無沖涼？

中學暑假有幾年都係一日都冇出過街，打機打足個半月，每日12個鐘魔獸世界
唔睇動漫，一起身就開電腦開game
沖涼5分鐘，食飯3分鐘

唔沖涼關毒唔毒咩事

兩年
有沖涼有食飯

一個月冇洗過頭 因為掛住打機 痕就r兩下算 2-3年前

中學暑假個半至兩個月冇出過街

一世算唔算?